國安法真係拖衰家，肺炎返來啦

如果咩都跟上面標準
香港數字根本唔可信